"Ik zou ze in een man hebben doorgebracht, in geestigheden en drank.
Hij moet een groene zijn geweest.
Dat wil zeggen dat hij het wist niets van jou? "
"Geen ha'oh.
Verschillende bendes en verschillende schepen.
Hij werd opnieuw berecht voor het breken van de gevangenis en kreeg een Lifer. "
"En was dat - Eer - de enige keer dat u uitgewerkt bent, in dit deel van de Land "De enige keer."
"Wat kan jouw mening over de plek zijn geweest?"
"Een meest beestachtige plaats.
Mudbank, mist, moeras en werk; werk, moeras, mist en mudbank. "
Ze allebei execrated de plaats in een zeer krachtige taal, en geleidelijk gromde zichzelf uit en had niets meer te vertellen.
Na het afluisteren van deze dialoog, had ik zeker moeten gaan zitten en zijn achtergelaten in de eenzaamheid en duisternis van de snelweg, maar voor het gevoel zeker dat de man geen verdenking had van mijn identiteit.
Inderdaad, dat was ik niet alleen zo veranderd in de loop van de natuur, maar zo anders gekleed en dus anders omstandig, dat het helemaal niet waarschijnlijk was dat hij dat kon heb me zonder hulp zonder hulp gekend.
Toch is het samenvallen van onze samen zijn in de coach, was voldoende vreemd om me te vullen met een vrees dat een ander toeval mij op elk moment zou kunnen verbinden, in zijn horen, met mijn naam.
Om deze reden besloot ik om zo snel mogelijk te stoppen we raakten de stad aan en hielden mezelf buiten gehoor.
Dit apparaat I met succes uitgevoerd.
Mijn kleine portmanteau lag in de kofferbak onder mijn voeten; Ik moest maar een scharnier draaien om het eruit te krijgen; Ik gooide het eerder weg Ik ging er achteraan en bleef bij de eerste lamp achter stenen van de stoep van de stad.
Wat de veroordeelden betreft, zij gingen hun zin uit met de coach en ik wist op welk moment ze er zin in zouden hebben de rivier.
In mijn verbeelding zag ik de boot met zijn bemanningsploeg aan het wachten ze aan de slime-gewassen trap, - weer hoorde de norse "Geef toe, jij!"
zoals en bestellen voor honden, - zag opnieuw de goddeloze ark van Noach erop liggen het zwarte water.
